S8+個MON裂咗邊到整好?

上個禮拜手殘半米高左右跌咗部機落地，MON既面玻璃由頂機個位裂到去power制果度，雖然唔太明顯同埋無爆液晶，但都係好"銀"眼想整返好佢 返samsung整好定坊間搵手機鋪維修好? 見坊間d手機鋪話可以就咁換玻璃，大概千二蚊到，但又怕伏 如果返samsung整係咪要千8+檢查費? (啱啱過保個幾月) 有無巴打分享下邊到整平/手工好，還是都係返原廠整

原廠整仲平過出面，samsung 個網有價錢，過保養比多150檢查費

買過部啦三星

仲係咪保養期呀, 唔係有$300 爆MON 保咩

thanks..

岩岩過左個幾月，所以果個300蚊爆MON保都過左了

唔使問
出面整=預咗冇防水
所以
要防水=原廠
唔要防水=出面整

賣咗佢直接換過部好過

有諗過呀，去過衛訊問3千2收返，爆MOON減4百，買部新旗艦起碼要補多2~3千 加上部機仲係好順好新淨，只係裂咗少少 S8真係部好機黎，S9個樣仲柒咗 我諗都係課金翻原廠整架啦，唔該晒咁多位師兄比意見

去samsung問下先啦 唔岩價再諗其他

你係咪員工黎

唔係

鐘意三星咩，好奇

Android除咗Pixel同Samsung，其他都冇誠意去做好部機

過咗保未？登記咗應該有優惠

眼殘睇漏

一直有幾部機同時玩 三星質素最好

三部都係三星俾你嘅公司機？

早2日喺旺角mokchi換咗mon連邊框$1380
佢仲換埋機背啲防水膠 話可以有返防水功能
不過我都係諗住當佢冇防水咁用算

你都過左保養? 我都有睇過呢間，都有啲心郁 佢係咪只喺換玻璃? 手工好唔好，換完之後有無咩問題?

我用韓水佢係玻璃連mon換 舊果隻佢會收返
可能換過塊新玻璃再賣俾其他人 所以你個mon有烙印的話係收2380(因為用唔返我估)
手工都唔錯既 都唔係點睇得出係換過 同埋佢換哂機背啲防水膠 心理上好過啲既
之前去荃灣換過一次 果間用返舊膠痴返就算

哦。。水貨咁無計 我問過佢同我講話唔會換成個，只係換玻璃 不過你宜加姐係都睇得出係換過嘅? 咁我都係比多少少返原廠搞算 嘩。。收2380咁貴，我返原廠換都係1500炸喎 就咁用舊膠痴住咁過份..
btw你咁唔好彩爆兩次moon? 小心啲啦巴打

mokchi 佢係連邊框都會換埋新俾你 所以睇唔出係換過
換液晶或玻璃佢都係成組野咁上(玻璃液晶連新邊框)
收咩價錢就要睇你本身隻液晶有冇烙印 冇印1380 有印2380

如果返samsung整係咪要千8+檢查費? (啱啱過保個幾月)

我屌你上年5月25號先第一日賣機，又點過保個幾月呀
作故仔都作好D 啦仆街